---
title: Naujausi Moxa įrankiai bei technologijos (en)
date: 2017-10-02 15:07:00 +03:00
tags:
- naujienos
- moxa
- technologijos
- įrankiai
ref: developments
layout: page
---

Nesuklysime sakydami, jog pramoninių tinklų įranga bei technologijos turėtų palengvinti mūsų gyvenimą, o ne priešingai, jį pasunkinti. Dėja, pramonės inžinieriai bei integratoriai dažnai susiduria su įvairiais iššūkiais bei griežtais reikalavimais. 

Todėl Moxa siūlo naujus įrankius bei technologijas, kurie padės išvengti sunkumų. 

Sužinokite daugiau apie tai [čia ](http://juka.lt/latest-developments-from-moxa/){:target="_blank"} (anglų kalba).